一人推薦n部電影

shutter island

呢部正，卡士又勁

槍火，男人的浪漫

英雄本色都係

Phantom of the opera

有冇人share下冷門啲既

一一
小偷家族

begin again
好鍾意d歌

烈日當空

Contratiempo

Her

Eternal Sunshine of a Spotless Mind

月滿軒尼斯

Nocturnal Animals

In Bruges
Three Billboards outside Ebbing, Missouri

我的父親母親

Rosetta 1999
The Wave 2008
再見溪谷 2013
Annihilation 2018

shaun of the dead
hot fuzz
the worlds end
baby driver

Synecdoche, New York
A Woman Under the Influence
Mikey and Nicky